<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<places>
	<points type="park">
		<id>1</id>
		<latitude>48.913302</latitude>
		<longitude>24.686793</longitude>
		<name>Острів кохання</name>
		<description>
			Згідно з однією із легенд острів утворився від великого кохання польської панни і хлопця-слуги. Вони таємно зустрічалися, але батько хотів віддати доньку за польського пана. Тоді закохані вирішили тікати і заховались у болоті, яке було тут раніше. На ранок болото висохло, утворивши маленький острівець з вербами, який омивала чиста вода. Так в Івано-Франківську з'явився острів, на якому живе кохання.
		</description>
		<link>
			http://styknews.info/sites/default/files/imagecache/foto_in_news/basic-foto/2015/06/16/10354759_659953207471610_1362085466659386102_n.jpg
		</link>
	</points>
	<points type="park">
		<id>2</id>
		<latitude>48.911</latitude>
		<longitude>24.694</longitude>
		<name>Міський парк культури ім.Тараса Григоровича Шевченка</name>
		<description>
			Парк є пам'яткою природи та садово-паркового мистецтва місцевого значення. Нині міський парк культури та відпочинку імені Т.Г. Шевченка займає площу близько 22 гектарів і розташований між вулицями В.Чорновола та Гетьмана І. Мазепи.
		</description>
		<link>
			http://park-if.org.ua/images/photos/b/p1010041.jpg
		</link>
	</points>
	<points type="building">
		<id>3</id>
		<latitude>48.922</latitude>
		<longitude>24.71048.923208, 24.708972</longitude>
		<name>Міська ратуша та краєзнавчий музей</name>
		<description>
			Ратуша розташована в центрі міста на площі Ринок. Однак відрізняє Франківську  ратушу від інших стиль в якому вона зведена. Міська ратуша в Івано-Франківську спорудження в стилі модерн, який не є притаманний для таких будівель. Сьогодні будівля ратуші не використовується, як адміністративна будівля. Тут знаходиться краєзнавчий музей.
		</description>
		<link>
			http://i241.photobucket.com/albums/ff121/VARTT/Ivano-Frankivsk_photo/Frankivsk_from_CD/a3f14378.jpg
		</link>
	</points>
	<points type="area">
		<id>4</id>
		<latitude>48.923</latitude>
		<longitude>24.708</longitude>
		<name>Майдан Шептицького</name>
		<description>
			Майдан Шептицького безумовно одна із найкрасивіших місцин у Івано-Франківську. На цій історичній площі знаходяться дві важливі архітектурні пам’ятки міста — греко-католицький катедральний собор Святого Воскресіння Христового та Колегіальний фарний костел Пресвятої Діви Марії, де зараз розміщується Івано-Франківський обласний художній музей. Також тут знаходяться фонтан із Статуєю Пресвятої Діви Марії, і славнозвісні подарунки місту від учасників міжнародного фестивалю «Свято ковалів» - Арка дружби, а також пам'ятник митрополиту Андрію Шептицькому
		</description>
		<link>
			https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSdmucoCHERzhWhwQOuHF0TDHkajYIeMGQYgVcQSHZlTRJYyf1KQu552w
		</link>
	</points>
	<points type="gallery">
		<id>5</id>
		<latitude>48.922</latitude>
		<longitude>24.707</longitude>
		<name>Площа Бастіон та галерея Бастіон</name>
		<description>
			Фортечна галерея "Бастіон" знаходиться поруч із однією з історичних пам'яток Івано-Франківська — залишками міського фортечного муру. Назву торгово-розважальному комплексу позичив один з бастіонів Станіславської фортеці, який реставрували 2002 р. Залишки старовинного муру включені у нову будівлю, яка нагадує історичний бастіон. "Бастіон" складається з тераси для прогулянок і галереї. Галерея вміщує кав’ярню, ресторан, галерею сучасного мистецтва "Арт на Мур", магазини кераміки, одягу у етнічному стилі, ювелірних прикрас, все для рукоділля та виготовлення прикрас, картин з виглядами міста, парфумерії та косметики, інші крамниці товарів сувенірно-подарункової групи. У галереї відбуваються змінні виставки різних напрямів мистецтва: фотографії, живопису, графіки, скульптури тощо. Проходять літературні читання та презентації книг. На площі відбуваються різноманітні фестивалі, зокрема міжнародний фестиваль "Свято ковалів".
		</description>
		<link>
			https://c1.staticflickr.com/1/283/19085933288_618996daa7_b.jpg
		</link>
	</points>
	<points type="park">
		<id>5</id>
		<latitude>48.921</latitude>
		<longitude>24.709</longitude>
		<name>Площа А.Міцкевича</name>
		<description>
			Площа Міцкевича сформувалася у 1870-х роках і відтоді ні разу не міняла своєї назви. Площа багато чим цінна для нашого міста. Це водночас і чудовий охайний сквер, і одне з найулюбленіших місць відпочинку, а довкола площі знаходиться не одна цікава пам’ятка.
			Усі туристичні екскурсії містом неодмінно затримуються біля пам’ятника великому поету Адаму Міцкевичу. Також по другу сторону площі розміщений пам'ятник "Руській трійці"
		</description>
		<link>
			https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRq4ghgKsu2FfDdjDD6xQnmH-ZDTxrUiZm6j2sAS2FpU9ZEnRGv2PSOBg
		</link>
	</points>
	<points type="area">
		<id>6</id>
		<latitude>48.920</latitude>
		<longitude>24.708</longitude>
		<name>Вічевий майдан</name>
		<description>
			Вічевий майдан – це одна з центральних площ міста Івано-Франківська, яка фактично є продовженням вулиці Незалежності. Вічевий майдан в Івано-Франківську є хорошим місцем для розваг та відпочинку, так як тут багато розважальних закладів, ресторанів і кафе, крамниць і книгарень. Також тут розташована будівля головпоштамту. Тут погляд містян та гостей радують каскади фонтанів, які б’ють струменями води під музику. Сьогодні це одне з центральних мість для проведення міських гулянь, свят та концертів.
		</description>
		<link>
			http://static.panoramio.com/photos/large/72149116.jpg
		</link>
	</points>
	<points type="gallery">
		<id>7</id>
		<latitude>48.923</latitude>
		<longitude>24.709</longitude>
		<name>Колегіальний костел Пресвятої Діви Марії</name>
		<description>
			В нашому місті знаходиться величезна кількість архітектурних та духовних пам'ятників, що тим чи іншим чином відіграли свою роль в історичному становленні Івано-Франківська. Одним з таких пам'ятників є споруда колегіального костелу Пресвятої Діви Марії, що зараз вважається другою, після міської Ратуші, найстарішою будівлею обласного центру. На даний момент тут розміщується Івано-Франківський художній музей.
		</description>
		<link>
			https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTZUzKPi1vjrtloIhTdCzFz4hXBiowapkM5gHpuToQy7iD1_EHP
		</link>
	</points>
</places>